未夠一個月辭工 即時通知

講下依家份工先 朝9收1730
番長短週 星期一至五
撞正依個禮拜番短週
咁就想問下大家應該星期五就同佢講做埋17號辭工定係17號當日先講
星期五講驚佢即時通知叫我17號都唔洗番 然後星期六日依兩日唔出人工
定係放埋假 17番工先話做埋今日唔做（好似有d不負責任）
公司同事好好

為糧既話就17號講

17號先講囉

17號做半日講

或一小時

理論你返17號返一分鐘都得

17號講

唔該曬咁多位 咁我17朝早番左工先講